今晚cityu 冇人俾狗車撞到！！

今晚係cityu民主女神被整爛嘅事入面，有狗車嘗試有人係前面都照行，但係冇撞到人！！

我當時係現場，但係我冇拍片有影到任何相！ 希望有拍片嘅可以放上黎俾d人睇下。 或者都係現場嘅幫手講下，因為我見好多人仲推緊post話有人被撞到！！

我唔希望大家會慢慢接受假料/錯誤訊息。雖然我係p牌仔但係唔該唔好每次回覆我第一句就問候我個牌。

推 有冇在場人士

推

幫推

我要知真相